# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# yan songwei <yansw@vip.163.com>, 2024
# Roberto Rosario, 2024
# Leon Chu, 2024
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-04 17:04+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-01-02 18:58+0000\n"
"Last-Translator: Leon Chu, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://app.transifex.com/rosarior/teams/13584/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps.py:53 apps.py:173 apps.py:177 apps.py:182 apps.py:187 apps.py:192
#: events.py:6 forms.py:14 links.py:30 menus.py:14 models.py:52 models.py:159
#: permissions.py:6 search.py:48 views.py:169 workflow_actions.py:39
#: workflow_actions.py:53
msgid "Cabinets"
msgstr "文件櫃"

#: apps.py:164 models.py:41
msgid "Documents"
msgstr "文件"

#: events.py:11
msgid "Cabinet created"
msgstr "已新增之文件櫃"

#: events.py:14
msgid "Cabinet deleted"
msgstr ""

#: events.py:17
msgid "Cabinet edited"
msgstr "編輯文件櫃"

#: events.py:20
msgid "Document added to cabinet"
msgstr "已新增置文件櫃的文件"

#: events.py:23
msgid "Document removed from cabinet"
msgstr "已從文件櫃移除之文件"

#: links.py:36 links.py:48 workflow_actions.py:75
msgid "Remove from cabinets"
msgstr "從文件櫃中移除"

#: links.py:41 links.py:44 workflow_actions.py:21
msgid "Add to cabinets"
msgstr "新增至文件櫃"

#: links.py:59
msgid "Add new level"
msgstr "新增級別"

#: links.py:64 views.py:47
msgid "Create cabinet"
msgstr "新增文件櫃"

#: links.py:69
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: links.py:73
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: links.py:81
msgid "All"
msgstr "所有"

#: links.py:85
msgid "Details"
msgstr "細項"

#: methods.py:21
msgid "Return a list of cabinets containing the document."
msgstr "返回包含文件的的文件櫃列表。"

#: methods.py:23
msgid "get_cabinets()"
msgstr "get_cabinets()"

#: model_mixins.py:64
msgid "The path to the cabinet including all ancestors."
msgstr "文件櫃的路徑, 包含舊版本之文件"

#: model_mixins.py:66 serializers.py:32
msgid "Full path"
msgstr "完整路徑"

#: models.py:33 serializers.py:41
msgid "Parent"
msgstr ""

#: models.py:36
msgid "A short text used to identify the cabinet."
msgstr "用於標示文件櫃的簡短敘述。"

#: models.py:37
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: models.py:51 models.py:133 models.py:158
msgid "Cabinet"
msgstr "文件櫃"

#: models.py:134
msgid "Parent and Label"
msgstr "父系與標籤"

#: models.py:141
#, python-format
msgid "%(model_name)s with this %(field_labels)s already exists."
msgstr "%(model_name)s與此%(field_labels)s已存在。"

#: models.py:170
msgid "Document cabinet"
msgstr "單一文件櫃"

#: models.py:171
msgid "Document cabinets"
msgstr "所有文件櫃"

#: permissions.py:12
msgid "Add documents to cabinets"
msgstr "新增文件至文件櫃"

#: permissions.py:15
msgid "Create cabinets"
msgstr "建立多個文件櫃"

#: permissions.py:18
msgid "Delete cabinets"
msgstr "刪除多個文件櫃"

#: permissions.py:21
msgid "Edit cabinets"
msgstr "編輯多個文件櫃"

#: permissions.py:24
msgid "Remove documents from cabinets"
msgstr "將多個文件從複數個文件櫃刪除"

#: permissions.py:27
msgid "View cabinets"
msgstr "查看文件櫃"

#: search.py:24
msgid "Document type"
msgstr "文件類型"

#: search.py:27
msgid "Document label"
msgstr "文件標籤"

#: search.py:30
msgid "Document description"
msgstr "文件說明"

#: search.py:33
msgid "Document UUID"
msgstr "文件UUID"

#: search.py:39
msgid "Document file checksum"
msgstr ""

#: search.py:42
msgid "Document file MIME type"
msgstr ""

#: serializers.py:18
msgid "List of children cabinets."
msgstr "子文件櫃列表。"

#: serializers.py:18
msgid "Children"
msgstr ""

#: serializers.py:23
msgid ""
"URL of the API endpoint showing the list documents inside this cabinet."
msgstr "API端点的URL，显示此文件櫃内的文件列表。"

#: serializers.py:25
msgid "Documents URL"
msgstr ""

#: serializers.py:30
msgid "The name of this cabinet level appended to the names of its ancestors."
msgstr "此文件櫃級別的名稱附加到其舊有歷史文件的名稱。"

#: serializers.py:35
msgid "Parents URL"
msgstr ""

#: serializers.py:51
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: serializers.py:84
msgid "Primary key of the document to add to the cabinet."
msgstr ""

#: serializers.py:85 serializers.py:94
msgid "Document ID"
msgstr ""

#: serializers.py:93
msgid "Primary key of the document to remove from the cabinet."
msgstr ""

#: templates/cabinets/cabinet_details.html:17
msgid "Navigation:"
msgstr "瀏覽："

#: views.py:64
#, python-format
msgid "Add new level to: %s"
msgstr "新增級別：%s"

#: views.py:89
#, python-format
msgid "Delete the cabinet: %s?"
msgstr "刪除文件櫃：%s？"

#: views.py:128
msgid ""
"Cabinet levels can contain documents or other cabinet sub levels. To add "
"documents to a cabinet, select the cabinet view of a document view."
msgstr "文件櫃級別可以包含文件或其他文件櫃子級別。要將新文件新增到文件櫃，請選擇文件櫃視圖中的文件視圖。"

#: views.py:132
msgid "This cabinet level is empty"
msgstr "此文件櫃級別是空的"

#: views.py:135
#, python-format
msgid "Details of cabinet: %s"
msgstr "文件櫃詳情：%s"

#: views.py:154
#, python-format
msgid "Edit cabinet: %s"
msgstr "編輯文件櫃：%s"

#: views.py:175
msgid ""
"Cabinets are a multi-level method to organize documents. Each cabinet can "
"contain documents as well as other sub level cabinets."
msgstr "文件櫃是用來組織多總級別文件的级方法。每個文件櫃都可以包含文件以及其他子級文件櫃。"

#: views.py:179
msgid "No cabinets available"
msgstr "没有可用的文件櫃"

#: views.py:192
#, python-format
msgid "Document \"%(object)s\" added to cabinets successfully."
msgstr "文件\"%(object)s\" 新增置文件櫃成功."

#: views.py:195
#, python-format
msgid "%(count)d document added to cabinets successfully."
msgstr "%(count)d 文件成功被加入文件櫃."

#: views.py:198
#, python-format
msgid "%(count)d documents added to cabinets successfully."
msgstr "%(count)d文件已被成功加入各文件櫃"

#: views.py:200
#, python-format
msgid "Add %(count)d documents to cabinets."
msgstr "新增%(count)d複數文件至文件櫃"

#: views.py:201
#, python-format
msgid "Add document \"%(object)s\" to cabinets."
msgstr "新增文件 \"%(object)s\" 至文件櫃."

#: views.py:202
#, python-format
msgid "Add %(count)d document to cabinets."
msgstr "新增%(count)d 分文件至文件櫃."

#: views.py:220
msgid "Cabinets to which the selected documents will be added."
msgstr "將新增已選擇之文件至文件櫃。"

#: views.py:266
msgid "Documents can be added to many cabinets."
msgstr "文件可被新增至需多文件櫃。"

#: views.py:269
msgid "This document is not in any cabinet"
msgstr "本文件不再文件櫃中"

#: views.py:273
#, python-format
msgid "Cabinets containing document: %s"
msgstr "文件櫃包含文件：%s"

#: views.py:289
#, python-format
msgid "Document \"%(object)s\" removed from cabinets successfully."
msgstr "文件\"%(object)s\" 已從文˙件櫃中成功移除"

#: views.py:292
#, python-format
msgid "%(count)d document removed from cabinets successfully."
msgstr "%(count)d 文件已從文件櫃中成功移除."

#: views.py:295
#, python-format
msgid "%(count)d documents removed from cabinets successfully."
msgstr "%(count)d複數文件已從文件櫃中成功移除"

#: views.py:297
#, python-format
msgid "Remove %(count)d documents from cabinets."
msgstr "將%(count)d複數文件從文件櫃中移除"

#: views.py:298
#, python-format
msgid "Remove document \"%(object)s\" from cabinets."
msgstr "將文件 \"%(object)s\" 從文件櫃中移除."

#: views.py:299
#, python-format
msgid "Remove %(count)d document from cabinets."
msgstr "將%(count)d文件從文件櫃中移除"

#: views.py:317
msgid "Cabinets from which the selected documents will be removed."
msgstr "將已選擇之文件從文件櫃移除。"

#: wizard_steps.py:18
msgid "Select cabinets"
msgstr "選擇文件櫃"

#: wizard_steps.py:77 workflow_actions.py:33
msgid "Cabinets to which the document will be added."
msgstr "將新增文件到文件櫃。"

#: workflow_actions.py:83
msgid "Cabinets from which the document will be removed"
msgstr ""
